Cctvb頒獎禮 就只係等如一間公司裏面嘅濕鳩傑出員工選舉

圍威喂d獎項又毫無代表性
唔明點解仲可以係全城熱話
視帝視后？
屌你老母啦香港長時間都係得一間電視台有拍劇
出到去都唔好意思話俾其他地區傳媒知啦